【震驚】高登竟然有22.6% 瀏覽來自中國

就快追到香土

PROXY
Unblock Youku?

唔係邊得嚟咁多支那五毛

有無連登數據

LIHKG 5.4%

高登咁出名，咁多年嚟你睇有幾多媒體響高登個朵，多其他人上唔代表啲咩喎

你叫班高登打手點算好呀

你慌過多幾年連P唔會咁

發生左 我支持離開 但唔會返高登

不意外

百分比啊

夠中立

之前咁多人診機叫人番高登

牙糟同d建制派friend過打bam

連登無咩歷史根本外國人唔撚識
就好似李斯特城同布力般拎左英超都無咩人識, 但個個都識利物浦

再見了!高登

又真係幾多人用